忘記抗疫， 全面恢復抗爭

武肺對年輕人係完全冇殺傷力
40歲以下死亡率低到世衛都唔想計
究竟有咩令到我地怕武肺?
為左武肺令到成年都唔抗爭， 跟本就冇藉口

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

Yes

Lm

港共政權喺721事件上倒轉為因好激心？係時候歸位啦各位手足

827 著黑衫 906 九龍見

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

好！

Push

906 旺角見

Wfh緊阿 不了

40歲以下群組得0.4%以下死亡率， 驚武肺不如驚行出街比popo打死

肯出未呀怕死既香港人? 武肺死亡率低過感冒， 有咩好驚呀?

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

827著黑衫
906九龍見

推

1/10

2/10

歸隊啦手足!!!

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日著黑衫
906 九龍見

咪再俾港共呢隻恐懼撚嚇窒

武肺跟本就係用黎嚇人， 但係年輕人都跟本唔會死。 驚西咩

全面開戰

3/10

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

4/10

5/10 帶豬咀上街 老西咩肺炎都唔驚啦

6/10

日日搭車逼鐵都係咁
真係唔知有咩理由要驚

7/10 其實武肺又有咩好怕wor

難得有樣野, 係對廢老有特效, 都唔好好珍惜,
香港難得兩派咁有年齡分野, 全球最應該懶得防疫既就係香港

根本成班五毛pr借抗疫搞散場運動，大家唔好再中計